香港人骨子裡係想被帝王統治

你返工安唔安全，竟然唔係叫你老闆concern，去blame過特首有無「勒令」自己老闆放人

仲竟然會諗到靠行政主導叫特首「指使天文台掛8號」「戒嚴」「叫行會改公眾假」（已經唔傾可唔可行有咩drawback）

香港人😂😂😂

香港公司打工情況惡劣過紫禁城

原來公司老闆管理馬路
五毛狗真易做

認真

咁既日子彈性安排，老細應該要自動波啦駛鬼特首講咩

公司老闆管理唔到因應馬路情況要上班定唔上班？

有無做過工？政府唔出聲咪扣人工扣勤工獎金囉

咁既老闆是衰老闆，唔應該blame？

香港有幾多老細唔係衰老細？

馬路出問題第一個知係政府
木將責任轉移去老闆？

返工其實都係有𥕞礙物，有幾危險？
相反，如果你開間公司，已經要承受住咁高嘅成本，但係個個打完風唔返工，咁你會有幾慘？

老細唔識因應情況停工？

彈性處理啦老細

錯啦,係吳越之爭, 差在未到嚐糞憂心既地步